搭緊黨鐵既人 全部人去要求退錢

周圍都去唔到呃人上車
賠錢啦

荃灣同觀塘線 全線暫停

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層